一班移民留學美國加拿大的人，教我們特朗普是獨裁者，極權主義，真是班門弄斧。

一班移民留學美國加拿大的人，教我們特朗普是獨裁者，極權主義，真是班門弄斧。

知識份子，離地中產既傲慢

佢講邊班